相機迷入黎一齊睇nikon無反相機直播

Nikon無反相機直播!

睇左 Z6同Z7個規格都好正

Nikon出新機？

要返工，不了

執左

Z7好勁 像素高得黎又快，但就貴撚到痴線。

Z7影出黎堅正 即刻草定彈藥先

等第一批白老鼠出左先

Z6 Z7都有4K拍攝 正啊

頭先睇直播 見拍出黎d片幾得 睇到心郁郁

4K 30P

4K？ 唔知舊電襟唔襟用

唔襟

今晚9點nikon FB都有個直播會試玩部新機